{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/12619/0'",
        "collectedDate": "2020-07-26",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "여름밤 무더위를 날려줄 보강천 야경 여행"
    },
    "text": "夏の夜の蒸し暑さを吹き飛ばす補強川夜景旅行\n曽坪郡宝川が優れた夜景を備えた遊歩道に生まれ変わり、毎晩郡民の蒸し暑さを吹き飛ばしている。宝川夜景散策路は▲ミルナムの森▲シラカンバの森▲松山木橋につながる1kmコースだ。 スタート地点であるポプラ林は多彩で豊かな花畑が逸品の郡の代表名所だ。 夜になるとLEDバラ灯、葦灯、太陽光ボラード灯が風車、碧川噴水のほのかな照明と調和し、美しい光を誇る。 特に12日に造成された「出会いの空間」は、ポプラの森の夜景の傍点を撮った。 華やかな照明が輝く花模様の景観照明と影のフォトゾーンは、訪問客なら誰でも一度ずつ写真を撮って行く人気施設に生まれ変わった。 出会いの空間のハンモック、ブランコの椅子、小型のゆらゆら橋などユニークな休憩施設は、補強川の夜景を楽しむ住民で一晩中賑わう。 ポプラ林を過ぎてシラカバの森に着くと、道沿いに刺繍された照明施設が訪問客の足を引っ張る。 照明に沿って歩いていると、特色ある造形物や竹の道、亭子などとともに猛暑を忘れる。 最後に松山木橋に至れば、200余りのLED景観照明が輝く壮観が繰り広げられる。 松山木橋は補強川の代表展望台としてバラ大橋と曽坪大橋の照明施設と補強川の日没を鑑賞することができる。 郡の関係者は「最近、毎晩多くの住民で補強川が混雑している」とし、「今後も新型コロナウイルス感染症予防規則を守りながら、多くの愛と訪問をお願いする」と述べた。",
    "QA": [
        {
            "question": "宝川夜景散策路はどのようなコースですか？",
            "answer": "宝川夜景散策路は、ミルナムの森、シラカンバの森、松山木橋につながる1kmのコースです。"
        },
        {
            "question": "宝川夜景散策路のスタート地点はどこですか？",
            "answer": "宝川夜景散策路のスタート地点はポプラ林です。"
        },
        {
            "question": "宝川夜景散策路ではどのような照明が楽しめますか？",
            "answer": "宝川夜景散策路ではLEDバラ灯、葦灯、太陽光ボラード灯が風車や碧川噴水と調和して美しい光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宝川夜景散策路の特におすすめのスポットはありますか？",
            "answer": "宝川夜景散策路の特におすすめのスポットは、造成された「出会いの空間」です。華やかな照明と影のフォトゾーンで、素敵な写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "宝川夜景散策路ではどのようなユニークな休憩施設がありますか？",
            "answer": "宝川夜景散策路では、ハンモックやブランコの椅子、小型のゆらゆら橋などユニークな休憩施設があります。補強川の夜景を楽しむ住民で一晩中賑わっています。"
        },
        {
            "question": "宝川夜景散策路の最後のスポットはどこですか？",
            "answer": "宝川夜景散策路の最後のスポットは松山木橋です。200余りのLED景観照明が輝く壮観な光景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "補強川には何がありますか？",
            "answer": "補強川には風車や碧川噴水などがあり、夜には美しい照明で彩られています。"
        },
        {
            "question": "補強川の夜景を楽しむために何をすることができますか？",
            "answer": "補強川の夜景を楽しむためには、宝川夜景散策路を散策することがおすすめです。また、松山木橋からはバラ大橋と曽坪大橋の照明施設と補強川の日没を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "補強川は最近混雑していますか？",
            "answer": "はい、最近は毎晩多くの住民で補強川が混雑しています。"
        },
        {
            "question": "補強川を訪れる際の注意事項はありますか？",
            "answer": "補強川を訪れる際は、新型コロナウイルス感染症予防規則を守るようにしてください。多くの愛と訪問をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 539
    }
}